美國無限qe港幣會升定跌？

港幣同美元掛勾
咁美金跌港幣係唔係都會跌

你明唔明咩叫掛勾

直頭變廢紙 仲揸現金既全部都係傻仔

咁美金跌 咩會升?

咁換美金？

我都諗緊好唔好分散投資係股市到
窮L買唔起樓

睇下兑咩

只係知政府會平衡港幣同美金個價值

全球都係無限we 結果資金都係揸美元

不過金管局會控港幣同美元個價值
咁係唔係即係美金升 港幣都升

其實港紙=美金 你換美金嚴格黎講係無分別
應該買晒美股 或者你覺得有價值既資產

咁即係美金跌 港幣都跌

點控制？唔明 唔係掛鉤架咩？只會窄幅上落

緊係啦 唔係咩叫掛勾

我想講既意思就係你講既野
表達得唔好

港幣單戀美元咋
唔係相戀呀

咁咪即係美元港元兑外幣都會一齊升一齊跌

thanks巴打

明白晒

你自己問完自己都識答

咁係 7.75至7.85港元兌1美元 個range 入面都有升跌嘅

其實港紙冇QE過應該升值

咁老美QE左咁多次；港紙都換到7.8

中間夾棍邊個食左？

Gold

Thanks巴打 我銀行有美金現金都唔知點算好

升，之前引用過篇嘢 搵下先